場運動致勝關鍵在於「拉越多人落水抗爭」

例如大陸公司腦細、明星、導演呢d
呢啲人明面上一定係藍
唔想被失蹤打靶
不過對場運動好就造鳩佢地
網上瘋傳佢係黃
等黨查完佢都一身蟻
拉得越多人落水
就越多人反抗抗爭

eg. 微辣六毫子一定係黃到發金

唔關事都變關事
呢場運動唔允許有局外人

一係藍一係黃
無得揀綠

呢個真 尖沙咀隔離放緊 碼頭仲喺度唱歌free hug

屈黃佢地驚條春
有著數
但屈藍就唔同啦
隔離成波之路訪問
知道啲深蓋驚到tvb都唔敢播

等睇有人問「越多人」係咩民族

所以tg係必須

tg人人有份

結果咪全部俾人推走晒啦
無啦啦封鎖線

拉埋支那蝗落水就爽

老實講你拉6000個打工仔
同拉一個腦細/知名人分別好大
拉一個腦細會影響埋佢所有員工

所以強迫偽人表態係必須
表藍表黃都得

【再次有圖有真相】令街坊知道「1.1」遊行嘅最佳方法

沉默的大多數將
變成永久的沉默